猜猜我在哪

青山

有沒提示吖？

譽港灣？

對 係地下厠所出面等朋友